健身飲食交流

小弟做Gym 時間唔算太耐 平時都有keep有睇一啲嘅健身資料
操野方面我覺得慢慢來慢慢學問題都唔太大
反而係食方面 對於我呢啲瘦底嘅人先係一大難題
由開始到依家其實慢慢都見到效果
但始終要番工嘅關係 都未必可以做到平時搵到果啲日常餐單咁
計好晒啲份量 知道自己每日食左幾多protein同fat咁
想睇下平時咁多位師兄係食方面有冇咩心得可以分享下?

岩岩瘦底又剛起手的話，我建議乜鳩都食先
上磅要緊
之後先再以「高纖維、高蛋白質、高碳水」為原則地咁去食

日鳩日極到啲雞擦子膠咁